聯署要求初二繼續放煙花！

唔該大家轉去FB同Whatsapps嘅中坑pages/gps

我目標是十萬，同林病玩鋪勁。

推

做咩呀你

推！

放煙花不如派錢

想知到底放煙花對你有咩好處

依家唔放咪又係爆哂去

廢老唔上連登的

所以幫你唔到